其實美國人諗緊咩 明明侵侵上任係帶動到經濟發展佢地都要拉佢落台既？

我就睇唔通了

民主黨經濟發展從來好過共和黨

口講姐，當年夠話條八婆95%機會會贏啦

因為共和黨係保守派，象徵傳統價值，對抗佢=型=先進=世界大同

左膠唔會理其他野
只係一心諗住拎光環

因為美國好多三角型有三條邊都唔知既白痴

why Americans are ignorant and proud系列